請問死獌狗教訓左西波未呢？

你老母西就被人教訓完啦

誠邀死獌狗入黎傾波

係唔係返哂入老母西啦？

個位手足準備變弱智反曼了

獌狗

魔性澎湃

彈下碌鳩ching都反曼

獌迷：夠鐘躝喇，垃圾領隊蘇c黑柴，對阿都可以輸，仲有咩面目留低

反曼=痢